有冇法律jj入黎，到底狗官郭偉健放生斬人暴徒單案有冇得上訴？

律政司唔撚洗講，一撚定當無件事唔理佢
但係信報記者同另外受害人可唔可以自己上訴
如果可以嘅我地眾籌籌到去終審庭都得

就咁睇已經有幾個位有得抝
1.原審狗官個人立場太鮮明，處理案件有偏離中立之嫌
2.斬人暴徒根本唔係有悔意自首，甚至第一時間著草番上中國逃避責任。係有人同佢講唔會有事佢先番黎香港。
3.暴徒突登離去拎刀折返，但狗官竟然話佢係無意圖傷人。甚至話係拎西瓜刀黎清理文宣，說法牽強。
4.原審狗官判詞隻字不提受害人身體嘅永久性傷勢同埋心理陰影，反而將暴徒斬人嘅行為歸咎係受害人推左佢一下上面，明顯完全無視受害人嘅情況
5.原審狗官嘅判詞會對社會發放錯誤訊息，認為只要生活不便有壓力就做咩都得，斬人都可以原諒，造成不良風氣。甚至同狗官自己份判詞入面，話追求民主自由就可以私了人同恐怖主義無分別，係自打嘴巴。

呢單野唔可以就咁就完無後續屌你老母郭偉健你隻狗官祝你早日比有心人對你高尚情操

推

勁多證據顯示條友無心自首 隔左一日已經算
我記得好似cctv 影到佢上樓換衫走
咁撚樣都得
郭偉健

呢d仆街真係要清算

推,想知更多

pish

有BACKUP, 你等等

律政屍可以就刑期上訴去上訴庭
全權決定

仲記得果晚勁多街坊刮佢

狗官收晒利益

條友無記錯係自行離境去鬼國

根本唔可以計自首

有手足無比人禁離境前出過境結果還押

00:38, 嬲爆爆搭lift返屋企21樓
04:08, 放低左個袋, 再落街斬人, 懷疑把刀放係條褲後面唔俾同lift人睇到
10:29, 返返屋企, 用手遮住條褲後位置
20:20, 懷疑換左紅色衫, 髮型幾乎一樣, 咩袋走佬,

請backup

Push
想知+1

推啦

大波驊有權決定就刑期覆核

Push

淨係帶把刀去已經冇得駁根本有預謀

叫佢上訴其實同叫你搵監警會投訴都冇咩分別
都係行之有效的機制

2103

#16 有條CCTV LINK

法律內同法律外做野並無衝突
法律內盡做係應該上訴
法律外就大家諗下

民事訴訟要求巨額賠償不過條友無撚錢都無用

係
制度內做野的作用就係要話比香港人知呢個制度係廢

英國有案例
某D情況可以司法覆核律政司「不檢控」嘅決定
Halsbury's Laws of Hong Kong
引用英國ex parte C 案例：
“在十分罕有的情況下，不提出檢控 的決定須接受司法覆核，但在考慮作 出這樣的干預前，必須證明(1)該項 決定是不合法的檢控政策所造成的; (2)該項決定無視既定政策;或(3)該項 決定有違常理

同樣原則唔知可否適用於「不就刑期提出覆核」嘅決定

香港案例《RV 訴 入境事務處處長及律政司司長》
不論是什麼案 件，都必須由法院透過司法覆核的方式， 決定律政司司長行使有關權力時是否超越 憲制範圍。夏正民法官認為，如果可以證 明律政司司長在行使有關權力時並非基於 對案件的是非曲直的獨立評估，而是遵從 政治指示，則他便會超越其權力範圍行 事。他進一步認為，如果律政司司長不真 誠地行事，也會超越其權力範圍。此外， 如果對律政司司長的酌情決定權嚴加約 束，亦會超越其憲制權力的範圍
然而， 夏正民法官強調，只會在十分罕見的情況下，才會批予針對律政司司長主管刑事檢 控所提出的司法覆核濟助。

受害人告鳩律政司先
不過要自己搵曬所有證據證明佢有心潛逃，搵定大量案例證明刑期過短，要有埋專家證明隻官有曬立場
而律政司又冇儘到上訴責任
簡單黎講首先要做埋律政司個份

簡單黎講
就係你要做埋律政司個份
同私人檢控已經冇咩分別
不過E單由律政司告先
所以搵到曬證人證據都一定要JR左律政司先

最後都係交返比法官判

喺 制度下反抗就喺咁
港豬又唔肯自己去做判官

有popo上佢屋企搵佢
佢先係大陸死返落黎自首

狗官郭健偉

唔明單案點解唔係高院審

擺落區院搵個正常官最重都係7碌，認埋罪5年半

你明嘅

律政司揀
喺唔喺咁難明

真係荒謬 著咗草一日有撚哂片都無用

唔能夠話有片都無用

郭偉健話受害人撩交打, 擺明想調轉屈受害人暴動

但係控方係律政司
受害人可以自己上訴咩

唔得
要JR左律政司先

冇

共產香港
遲D塞D錢當無事嫁啦
仲告？

推到佢地jr律政司為止

比人通緝 先去狗屋 果d叫投案 唔係叫自首